經理要我地班女仔陪老細食飯，想整番鍋勁野比佢嘆

是咁的，上年新入左間公司做野，大陸廠，香港公司咁樣。

好多濕尻公司文化，其中令我最慶既係經理定時要我地部門既女仔同老板食飯，重點係條老淫蟲會攬同錫。

第一次去唔知，屌佢老味

去到先知係鴻門宴

好啦，想年尾攞完雙糧走人，點知個仆街經理又安排多一次飯局，仲攞d雙糧要脅我地

Ps 入職無合約

依家想集思廣益，諗辦法整鑊野比佢嘆，法律行動會照做，但想整死佢先

整鍋勁野 我以為真係煮野食比佢

比屎佢食就得

最緊要係個鍋

拍片錄音唔少得啦

報定料比報館
搵定記者去

#metoo